{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima!"},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida!"},{"text":"Olen v√§ike, karvane loom, kellele meeldib nurruda"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder!\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida!"},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida!"},{"text":"liputan sabaga, kui olen √µnnelik"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo!\". Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa rohtu"},{"text":"Annan sulle piima"},{"text":"Olen suur farmiloom"}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":false},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Quack!\". ja meeldib ujuda. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mul on oran≈æid jalad!"},{"text":"K√µndides vadistan"},{"text":"Armastan ujuda tiigis."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk pagasiruum. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid!"},{"text":"Olen v√§ga suur"},{"text":"Kasutan oma pikka nina vee pritsimiseks"}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on kohev vill. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ma √ºtlen \"Baa!\"."},{"text":"S√∂√∂n rohtu"},{"text":"Minu villast saab teha riideid"}],"options":[{"label":"Lambad","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan Aafrikas!"},{"text":"N√§en natuke hobuse moodi v√§lja"},{"text":"Minu triibud aitavad mul seguneda k√µrge rohuga"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan s√º√ºa banaane!"},{"text":"Mulle meeldib d≈æunglis m√§ngida"},{"text":"Ô∏è Saan teha palju erinevaid helisid"}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on k√µva h√§√§lega suur lakk ja m√∂irgamine. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mind kutsutakse Kuningaks!"},{"text":"Elan Aafrikas"},{"text":"Sa leiad mind savannis jahtimas"}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Hoppan ja kannan oma last kotis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Elan Austraalias!"},{"text":"S√∂√∂n taimi."},{"text":"Mul on v√§ga tugevad jalad."}],"options":[{"label":"K√§nguru","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Hirv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on laigud ja v√µin lennata. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on seljal √ºmmargused laigud"},{"text":"Sa v√µid mind lehelt leida"},{"text":"‚òÄÔ∏è Mulle meeldivad p√§ikselised p√§evad"}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Ma teen mett ja sumisen lillede √ºmber. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Armastan k√ºlastada v√§rvilisi lilli"},{"text":"Inimestele meeldib s√º√ºa seda, mida ma teen"},{"text":"Elan tares, kus on palju s√µpru"}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Virgutan maas ja meeldib lehti s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µib leida √µunast"},{"text":"Muutun millekski ilusaks"},{"text":"Mulle meeldib rohelisi taimi mugida"}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"H√ºppan v√§ga k√µrgele ja teen siristavat h√§√§lt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti roheline ja raskesti n√§htav"},{"text":"H√µ√µrun jalad kokku, et m√ºra teha"},{"text":"‚òÄÔ∏è Armastan h√ºpata p√§ikeselistel p√µldudel"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"K√µnnin seintel ja keerutan veebi. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Ehitan oma kodu teiste putukate p√º√ºdmiseks"},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga"},{"text":"Minu veebi leiab nurkadest"}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Toitu kannan rivis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike ja t√∂√∂tan k√µvasti"},{"text":"Ma saan endaga kaasas kanda endast palju suuremaid asju"},{"text":"Elan koloonias, kus on palju s√µpru"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mul on suured tiivad ja ma armastan √∂√∂sel lennata. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen aktiivne, kui p√§ike loojub"},{"text":"M√µned arvavad, et olen liblika t√º√ºp"},{"text":"Mind k√∂idavad tuled"}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Mul on pikk keha paljude jalgadega ja kartmisel lokid √ºles. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan kivide ja palkide all"},{"text":"‚Üë Inimesed √ºtlevad, et mul on palju jalgu"},{"text":"‚ñ´Ô∏è Lokitan end kaitseks pallis"}],"options":[{"label":"Pillilutt","isCorrect":true},{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"Maauss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Olen pikk ja k√µhn ning vingerdan vees ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kaladele meeldib mind s√º√ºa"},{"text":"Kasvan lendavaks putukaks"},{"text":"M√µnele ma ei meeldi, sest ma hammustan"}],"options":[{"label":"S√§√§seline Larva","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Olen v√§rviline putukas, kes suudab seguneda lehtedega ja n√§eb v√§lja nagu pulk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib puusse peitu pugeda"},{"text":"N√§en v√§lja v√§ga sarnane puu osale"},{"text":"Ma olen maskeeringus v√§ga hea"}],"options":[{"label":"Jalutuskepp","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}